點樣可以灌輸一個"我女朋友係最正"嘅概念俾我男朋友？

好想洗佢腦

揾個最正既女朋友比佢

基

我已經係啦，但佢唔知足

你老母就係^.^

你有幾正呀
睇過

俾咗

我都想

講事實就ok

首先 你要係佢女朋友先得
不過以你case 你標題應該係[點樣可以灌輸一個"我男朋友係最正"嘅概念比我男朋友]

Hard sell 係無用的
做俾佢睇

陸永大情人
個老婆好逍魂